老衲正式宣布，投考公務員同古代人切撚做太監一樣

主人同意

咁做和尚係現代咩職業